點先可以令我條仔打少啲機 陪多啲我

異地戀 台灣人 一齊一年半 已見家長
每日必打 唔訓教都要打
叫佢陪我傾下計會討價還價 e.g:今晚淨陪10點至11點。

佢翻三日放三日工 翻工都係坐係到打機
叫佢打少啲 佢話:我唔打機唔通去溝女？
係佢已經厭左定我太煩 求高人指點

傻閪先同台灣人拍施

預左架啦

點解打e.g:會藍色字

e.g:測試
e.g:12345
E.g:測試

E.g.:測試

我地都見得好密 幾個月見一次 一開始都好恩愛

啱啱先註冊連登 唔知

疏離佢一段時間，佢會識得珍惜你。

不如試下由佢打

台妹就得
台仔真係

試過 見我特登疏離會鬧9我玩嘢 次次最後鬧大交

浪費左咁多時間心機 又見哂家長 進退兩難

依家由佢打梗 八點到依家無理過我

翻工打機，你男友打咩工咁爽

你味做得太盡姐，如果你絕d我包佢會更加珍惜你。 利申比人絕個個人

政府工 每日填完文件就自由活動

唔理佢，由佢打

早啲斬纜止蝕，好過蝕到入肉嗰陣仲痛

試過block佢Line whatsapp鬧分手 每次都話會改 之後又打回原型
其實我都唔敢次次玩咁大 驚真係分手

由佢打 之後佢得閒諗起我又揾我 我應該咩態度面對佢

就係呢隻game 識到佢 每晚都有陪佢三個鐘 到深夜我打唔到落去佢都繼續打 同戰隊打

28歲人

不如你都搵啲興趣 大家有過返時間做自己野

傳說 佢要沖ss ==

男人既野，仲要咁鍾意打機，冇得迫架喎，我亦唔認為一個叫「女朋友」既人可以改變到佢沉迷打機既狀況
你人又唔係佢身邊，無謂強求啦
見家長其實好閒啫

斬纜丫絲打
你浪費咗嘅時間已經係sunk cost 點都補唔翻
家陣斬纜唔好浪費你未來時間先最明智啊

有 不過我係掛住佢先揾佢 佢打機打六粒鐘 但想兩個人好好地傾一粒鐘計都難

我二十歲細佢八年 佢當正我未婚妻 仲成日同佢屋企人討論要去邊到邊搞婚禮 依家斬會唔會太遲

傳說都好難玩嫁support得唔好成日比條仔屌

e.g:紅字

唔會啦 你廿歲大好青春應該會去搵下更夾得嚟嘅人

咁你有冇玩

笑死

一係你接受
一係佢改變
其實一齊打機可以好開心
分隔兩地 佢唔打機又有咩做

假膠

跟我啦

如果佢係需要自由個d人你都幾難迫佢
唯有自己搵d世藝轉移下視線啦
利申：同樓主一樣long d

佢翻三日放三日工 翻工都係坐係到打機

.....

打埋d支那垃圾game- -
介紹d好game比佢玩啦

乜野跟你

不如介紹比我好過

台灣咁多女，點解仲要打機

當正你未婚妻
係就唔會掛住打機唔理你啦
呢d野係人都識講啦
如果佢真喺已經當你未婚妻都成日掛住打機
可以預計佢婚後都係咁樣
你接受到？

佢成日講: 反正都娶硬你 你唔洗驚我走 你咪由得我打機囉
好似又駁唔到